北市6匹狼鎖定網紅女模「性詐欺」 警估已20女失身又失金

台北市驚傳「6匹狼」專門鎖定網紅、小模，用「假包養」手法，以高額包養金為代價，事先還會特意用LINE留下文字訊息，並先匯旅館費用給女方，導向是「買春交易」，待女方上鉤，被誘拐上床後，再「射後不理」，讓女方擔心「性交易」一事若曝光不名譽，多敢怒不敢言。警方粗估有超過20位受害女子，目前依被害人所描述情節，以詐欺罪偵辦。

據了解，6匹淫狼鎖定想一步登天的網紅、小模，透過LINE、Skype等通訊軟體與對方交談，用「高額包養金」、「中短期包養非一次性交易」吸引她們上鉤，當對方有意願被包養，再與她們相約在旅館碰面。

淫狼不僅會保存對話紀錄，還事先匯旅館費用給對方，故意導向成性交易，不少年輕貌美的女子因而被誘上床。被害人擔心「性交易」一事若曝光不名譽，事後多不敢報案，或即使報案也告不成詐欺罪。

據了解，其中1位身材高挑的直播主兼Showgirl，答應以每月30萬元代價接受包養，淫狼先匯給她2000元，要求她到北市中山區1家旅館碰面，最後被騙失身，淫狼更以「月結」為由脫身。

另1名「超胸狠」的直播主，接到「機要特助」聯絡，淫狼聲稱老闆對她很感興趣，希望培養她進入演藝圈，「只要陪伴5天即可輕鬆賺300萬」。女子原本一度存疑，但最後仍被打動，同樣被誘至北市信義區1間旅館騙色。

警方粗估，至今約有超過20位受害女子，多數人均敢怒不敢言，可是仍有少數人鼓起勇氣報警，目前朝詐欺罪偵辦中，並傳喚關係人到案說明。（突發中心高鈞麟／台北報導）

起到底未，點做野

據了解，其中1位身材高挑的直播主兼Showgirl，答應以每月30萬元代價接受包養，淫狼先匯給她2000元

500蚊hkd叫到隻網紅高級雞

真仆街

500蚊屌kol
重要唔只一劑

以古以來，貪心既人最易呃

都係做雞啫，騙d咩

勞資糾紛

所以話

台北

是淫

射後不理

之前都有巴打用呢招
整個有錢人feel IG
DM出高價包養，屌完一次話唔ok計返1Q錢

最後比少少錢就屌到IG女神

邊個ig 女神？

點解可以屌完先比錢/計數

條女本身都已經係詐騙

臭雞想俾人包唔想一次性

咩呀，果500蚊仲要包埋房錢